一件黑色毛衣

藏在哪裡

你身上，我心中